[PS4] 二手遊戲買賣區 明買明賣 53

[PS4] 二手遊戲買賣區 明買明賣 53

721 全部人同我出去遊行

收 spider man 200
審判之眼 200
交收互就

放
DAYS GONE $200

調景嶺交收

收 spider man 210

時間地點互就

放隻狼250
屯西交收

收血咒之城:暗夜儀式 $220

西鐵線交收

收edf 5 中英文版
可tg:

放
P5 女神異聞錄5 中文 $180
仁王 中文 $70
WipeOut 中文 $50

調景嶺<>九龍灣交收優先
Tg:

收 spider man 200
審判之眼 200
交收互就
荃灣交收每隻加20

放
The Last of us 英文版 $80
DarkSouls 3 $120
Watch dogs2 $100
2k17$30
2k18$60
Fifa18$60
全要$400
將軍澳交收

收 GTA5 $150 港島線交收

收
Capcom belt action collection $100
地點互就

放
edf 5 日版 170

或換絕體絕命4

Battlefield 5 有code $150

放 ps4
隻狼 $250
屯元天

收人中5 $200
屯元天

放人中1 $80

放 edf 5 日版，150
可tg:

（收）
真三國無雙8 繁中 $100
機戰T 繁中 $280

粉嶺交收

收 P5 中文 $160 屯天元

放
assassin's creed origin $150

收 UFC 3 $130 綠藍紫線

放
中土世界 戰爭之影 $80
RDR2 有code $180
fallout76 $80
3隻買晒$300
藍田交收

放
中土世界 戰爭之影 $80
fallout76 $80
兩隻一齊買$100
藍田交收

已放

放 rdr2 with code 220
可交換 Spider-Man
收 spider man 200
交收互就

放
古惑狼 $120
審判之眼 $250 或換人中5
馬鐵沿線

收露露亞的鍊金工房 中文版

$250

收 勇者鬥惡龍 創世小玩家2中文版 $200 天水圍 互就時間

收mon hunt world 150

收
人中之龍3 $150
將軍澳交收

放 rdr2 with code 210
另收 審判之眼 200
交收互就

推

人中之龍5 $250
有code
議價即block
tg: saladpotatomato

放
NBA 2k19 $100
Persona 5 $150
Shadow of the Tomb Raider $150
Farcry 5 $130
觀塘
可小議

收

nba2k19 $100

觀塘今日交收

收
KINGDOM HEART 3 中文 260
地點互就
tg @itdog9

收
Farcry 5 130
深水埗
tg @bluebo

放bloodborne old hunter 110蚊
東鐵交收

收 真三國無雙8 $120
蛇魔3 $220

時間地點互就

放bio2 re 中文 $180

放Gta 5 $140
屯元天

放
Hitman2 $200
Sekiro $220
Fracry 5 $120
屯門/上水

放resident evil 2 $170
中環沿將軍澳/ 紫線交收，將軍澳平10$

放 nba 2k19 lebron 版連海報手帶 180

收world war z $200
屯元天

sorry借POST一問，
而家PSVR幾錢

放nier $170

放

創世小玩家2 中文 220
莎木 中文 未開封 200
biohazard re2 中文 180

綠色線，九龍灣至太子
晚上6點半至7點
tg:

想問PS4買咩手制好？
有冇啲可以連埋電腦？

收batman系列 最好係collection

放

1. Red dead redemption 2 no code $220
2. lost Spear 遺落境界 日文版 $200
3. batman: return to Arkham, 2隻碟同綑版，包 Arkham Asylam & Arkham city $ 120
4. 龍珠 異戰2 日文版：$100
5. 絕體絕命都市4 $ 200
6. F1 2018 $150

mon to thu: 九龍灣mtr 18:15-1845
sat , sunday ：TKO anytime
fri 1830-1900 ：cwb

坑口交收，平20蚊，時間互就

tg

要1，2

收人中3 中文 150

放 god of war 4 180

收
KINGDOM HEART 3 中文 280
地點互就

放
二手行貨 PS4 Slim 白色 連兩手制$1600

放

Far cry Primal $100

放 bio2 remake $150

放 nba 2k19 lebron 版連海報手帶 140
荃灣交收

放 Watch dogs 2 $100
綠色線交收

收 world war z 230
屯元天

做咩個價又高咗

收 正常PS4手制 $150

閒日 旺角至牛頭角站 交收
六/日 旺角/奧運 交收
tg:

放
FF15 150
GTA5 150
UNCHARTED4 90
仁王 80
巫師3年度版 150
紫色線交收 價/地點可議

放
FF15 150
GTA5 150
UNCHARTED4 90
仁王 80
巫師3年度版 150
全收 500
紫色線交收 價/地點可議

放
人中極2 $150
收
Kingdom Hearts 3 中文 280
Nier 中文 170

九龍塘/ 石硤尾交收

放
GTA 5 $150
MHW $150
SPIDERMAN $220

荃灣交收

飢渴啊

收人中5 $220
刺客 奧德賽 $150

星期六東鐵綫/觀塘
平日北角/觀塘

出售
$240
隻狼 典藏版 （卷軸掛畫 特典Code）

出售
$240
隻狼 典藏版 （卷軸掛畫 特典Code）

西鐵線

放
RDR2 $220
HITMAN 2 $150
JUMP FORCE $300

放bio2 re 中文 $160

收伊蘇8 中文 $200
時間地點就你

放
仁王 $80
WipeOut $50
FFX/X2 $130

放
FF15 130
GTA5 150
UNCHARTED4 90
仁王 80
巫師3年度版 150
全收 500
將軍澳線交收 價錢/地點可議

放
Catherine Full Body $220
隻狼 $240

收
GOW 4 $180

東鐵交收

放edf5 日板 150
可tg:

要hitman ,tg唔work

收Spiderman 220
太子/荔枝角/美孚站交收

收無雙大蛇3
$240

天西交收

後要hitman thanks

where

收spiderman 210
Kingdom hearts III 中文版 300

金鐘/南港島線 交收

放Fifa 2019 $140
港島交收
tg:

收血咒之城:暗夜儀式 $250

荃灣 大圍 沙田 九龍塘

放機戰T $260, 屯元天交收就$250
Tg: combo611

放
Hitman2 $180
Fracry 5 $120

屯門/上水

收三隻dragon's crown pro
魔龍寶冠 中文版
一手二手無所謂

$120一隻
tg:

tg傾

收spiderman $250
西鐵/紅色沿線 時間互就

有無人放人中之龍中文版1、2、3、4、5、6 ？想買

我有1

放
Winning Post 9
$400

放fifa 19 $100

push

收蜘蛛俠

$220

地鐵荃灣線及青衣
閒日沙田至青衣

收咗隻，差兩隻 push

收 Bloodstained $220
黃大仙站交收

收daya gone $200
屯門交收

最新售：
放 Catherine Full Body $220 或換隻狼
鐵路沿線
柯士甸站《～》大圍交收

收兩隻dragon's crown pro
魔龍寶冠 中文版
一手二手無所謂

$120一隻
tg:

tg傾

放人中之龍5 中文版 有code

$250 港島區交收

放

1. Red dead redemption 2 no code $220
2. lost Spear 遺落境界 日文版 $200
3. batman: return to Arkham, 2隻碟同綑版，包 Arkham Asylam & Arkham city $ 120
4. 龍珠 異戰2 日文版：$100
6. F1 2018 $150

mon to thu: 九龍灣mtr 18:15-1845
sat , sunday ：TKO anytime
fri 1830-1900 ：cwb

坑口交收，平20蚊，時間互就

tg

放東京奧運2020 $270
洛克人11 $120

另收兩隻Dragon's crown pro $120

觀塘至彩虹交收 (可議）
tg:

收

Mhw 150

放

隻狼 220

放 plants vs zombies 2
港島線交收 $100

放全境2 2隻 ＄190
青衣交收平$10
tg ：Eugene Li

放東京奧運2020 $250
洛克人11 $120

另收兩隻Dragon's crown pro $120

觀塘至彩虹交收 (地點可議）
tg:

奧運hold

放洛克人11 $120

另收Dragon's crown pro $120

觀塘至彩虹交收 (地點可議）
tg:

放fifa19 $100

屯門/上水

賣 三國志13威力加強版
白色情心節
The order1886
Dead island
洛克人X
Friday The 13

收 kill la kill if PS4中文版
自出
tg :

放watch dogs 2 $100

放全境2 2隻 ＄190
青衣交收平$10

收MHW
馬鐵沿線

放機戰T $250 no code
Tai wai Station

收機戰V $200

收個手制
有線：$120
無線：$200
Tg:combo611

Hold

放
Fifa 2017 2018
各$50

放全境2 2隻 ＄190
紅色線及橙色線交收
青衣交收平$10
有意tg

放洛克人11 $120

另收兩隻Dragon's crown pro $120

觀塘至彩虹交收 (地點可議）
tg:

sorry更新
收多一隻Dragon's crown pro

放fifa19 $100

收Spiderman $180

東涌/荃灣線

放

創世小玩家2中文
dq11 中文

各 220

tg dllm77

放洛克人11 $120
放劍魂6 $200
兩隻要晒$300

另收Dragon's crown pro $120

觀塘至彩虹交收 (地點可議）
tg:

放全境2 ＄190
有2隻
紅色線及橙色線交收
青衣交收平$10
有意tg

放dead or alive 6 中文版

$250 港島區交收

放
biohazard resident evil 2$150

放 99% Devil may cry 5 (hv code) $300
樂富至觀塘站交收

tg:

放 人中之龍5 $240
太子旺角交收

收東京奧運2020 220蚊
古惑狼真3車 200
人中之龍5中文版 200

限屯元天西鐵站交收

收東京奧運2020 220蚊
古惑狼賽車 200
人中之龍5中文版 200

限屯元天西鐵站交收

收 Horizon zero dawn $80 （complete版自出價）

放 中土世界戰爭之影 $100

放
Far cry 4 $80
龍珠異戰2 中文 $150

屯元天 or 葵坊MTR

我有3同6, 可以tg傾
Tg: yi2029

放fifa19 $100

荃灣線

另徵
Jump Force $260
Devil May Cry 5 $200
Spiderman $200

放 Spider-Man 220
荃灣交收

放機戰T $260
機戰V $220

2隻一齊減30

收手制：$200

Tg: combo611

機戰T已售

放蛇魔3
$250

有人中極2
tg:

放 p5 女神異聞錄 $170

收
真三國無雙8 $140
蛇魔3 $240

放
蜘蛛俠 $250

時間地點互就

放 全新未開DMC5 $230
刺客教條：奧德賽 $160
division 2 $180
屯天元西鐵交收

放
spiderman 210
watchdog 2 100

旺角交收

放bloodstained
$240
屯元天交收，其他地方另議

放spiderman $220
西鐵，旺角，奧運交收

放人中五 230
西鐵線
tg: toom1205

Push

放
Spideman $210

收
機戰T $270

觀塘綫，馬鐵綫

Tg

放 太鼓(不連game) 真心唔知價
tg:

收
spiderman $180
東京奧運 $220

旺角太子東鐵沿線交收

放
South Park: The Fractured but Whole
$150

收
RDR2 $220
綠線紫線

Devil may cry 5 (code可用) $280
觀塘線站交收

tg:

Spiderman已售

放
刺客教條奧德賽 中文 $180
無雙大蛇3 中文 $280
觀塘線

放Fifa 19 $130
青衣站交收

收 Spiderman $200
青衣/葵芳/荔景

放PS4 games:
巫師3繁中年度版 $150
Assassin's Creed Syndicate繁中版 $100
Assassin's Creed Unity繁中版 $80
The Last Guardian歐版 $100
全部買曬$340
另外間房冇位,佛系放PS3 games:
Assassin's Creed Rouge繁中版 $100
Batman origin 免費,你買其他game我就送埋呢隻比你
Bleach Soul Ignition中英版 免費,你買其他game我就送埋呢隻比你
Beyond Two Souls中英版 免費,你買其他game我就送埋呢隻比你
PS4收:
RDR2中文版 $150
屯門/天水圍交收

放 god of war $160
西鐵綫

收 rdr2 $220
西鐵

收信長之野望

放call of duty ops4 中文 no code 120$

放
刺客教條奧德賽 $180

觀塘線

收 kingdom heart 3 中文 260
God of war 4 150
交收互就

收 Spiderman $180
交收互就

放overcooked 2 $150

收古惑狼賽車

放spiderman $200
觀塘交收

放
刺客教條 奧德賽 $180
戰國無雙 真田丸 $150
觀塘線

收 人中之龍5 中文 200元
Hitman2 150元 中文
綠線交收

收minecraft

放a way out $180

另收Resident evil 2 revelations Ps4 x 2

Devil may cry 5 (有 code) $240
綠色線沿站交收

收Spiderman $200
交收互就

收NBA2K19

放

仁王 $100
OverWatch$100
地球防衛軍$200
Resident evil$ 100

屯西交收

幾錢？

收 bloodstained
$200

放古惑狼賽車 $210
人中0 $200
荃灣線 東涌線

收蜘蛛俠$200

火車站大埔線交收
[url]https//

收蜘蛛俠$200

火車站大埔線交收
[url]https：//

推～

放洛克人11 $120

觀塘至彩虹交收 (地點可議）
tg:

收 COD WWII $100
港島線

到底咩途徑買ps plus 最平，好怕中背刺

收隻狼$220

收機戰T
280

放
戰國無雙 真田丸 $150
觀塘線

收
rdr2 HK$200
DMC5 HK$180
中環至旺角MTR交收

放機戰t 300
大蛇無雙3 270
tg :. howaythelads
綠線交收

放 隻狼 $240

屯元天/西鐵沿線交收

放fifa19 $100
尖沙咀/旺角/觀塘/藍田交收

放
bio 2 re $160

收
rdr2 HK$200
DMC5 HK$180
中環至旺角MTR交收

堆yahoo $99蚊有人放嗎

up

放 bio:re 中文 $15

香港站/中環站 其他地方再夾

收女神異聞錄5中文版 140

放 Red Dead Redemption 2 $200 with code

大圍交收

收resident evil 2 RE

太古站 至 北角站收

收 東京奧運會
西鐵線

徵 Spiderman 中文版 $200
交收互就

收Mhw 150
荃灣交收

收個ps4 手制

tg gm292347

放 bio 2 re $160

收
rdr2 HK$200
DMC5 HK$180
中環至旺角MTR交收

收Spiderman 中文 $220
藍，紅，綠線

收MHW 170

地點互就

dmc5 (no code) $150
屯門交收

放
DAYS GONE $180

調景嶺交收

Tg pm

收 機戰T 中文300 彩虹至坑口，西貢交收

放洛克人11 $100

觀塘至彩虹交收 (地點可議）
tg:

或換人中0

放rdr2 $200
Assassin odyssey $200
Horizon $200

放
機戰V $200 中文無code
機戰T $300 中文有code
加速vs刀劍 $200

收
機戰og $150 中文

西鐵線交收

有冇人放Sleeping Dogs?

收
火影終極風暴4 慕留人傳
uncharted the lost legacy

屯門 or 地鐵紅色線交收

放 bio2 re中 $150

放
bio 2 re $150
中環至旺角MTR交收

收
bio 2 re中文
龍珠fighter z

放
Spider-Man
MHW

灣仔站交收

放洛克人11 $100
或換人中0

觀塘至彩虹交收 (地點可議）
tg:

放
蜘蛛俠 $240
Call of duty infinite war $120
Biohazard 7 $160

時間地點互就

放
DAYS GONE $150

調景嶺交收

賣
Kingdom Heart 3 中文版(NO CODE) $300
兆屯元天 交收

放機戰OG 180 或換SD GUNDAM GENERATION
三國志13威力加強 320

收絕命絕體$160

蜘蛛俠已放

收機戰og $150 中文

收機戰ogs

洛克人 hold

收

Dark soul 3 game of the year版 $150
Bloodborne old hunters edition $150

收
bio 2 re中文 $150
龍珠fighter z $120

放
Spider-Man $240
MHW $200

灣仔站交收

放
GTA V $150
Horizon $120
全要260
觀塘, 油塘, 北角至堅尼地城交收

放隻狼$220

放spiderman 中文版 $220
已用code
西鐵/紅線交收優先

放 FIFA19
綠綫交收 $120
九龍灣交收 $100

收NBA2K19

平日大西北交收
收工時間鑽石山彩虹九龍灣黃大仙站交收

收gt sport

Tg kk1466

放彈丸論破V3 $200
荃灣線

放彈丸論破V3 $150
荃灣線

打錯價

放 spiderman $220
rdr2 $220
god of war $160
Kingdom hearts 3 中文 $300
人中6 $80

綠色線交收互就

放KINGDOM HEART 3 中文冇CODE
小龍咖啡廳 中文
西鐵沿線

放

Uncharted 4 A Thief’s End
horizon

一次收哂$180

jump force200可以嗎
師兄del咗tg?

放 銀色手制 9成新 少用
$200

賣fifa19 100蚊
九龍灣交收

收spiderman 220
紅綠線交收

放FIFA19 有code
九龍灣交收 $100

放

仁王 $100
OverWatch$100
地球防衛軍$200
Resident evil 6 $ 100

屯西交收

放
Days Gone $200
魔龍寶冠Pro $150

屯門交收

放
Nier 尼爾 180

綠色線交收

放
Uncharted 4
Final fantasy x x2
Witcher 3 goty

3隻要哂$350

有意留tg

fifa 20係就嚟出
但旺角有間game鋪fifa 19都仲收梗 $100

點解上面咁多負評

放
海賊無雙3 $200
JoJo 天國之眼 $200
Gundam versus $100
Drive Club $100
The last of us $80

收hitman 2 $150
平日 牛頭角/觀塘 mtr
六日 上水站

放
Fifa19 $110
港島mtr 交收

放
ff15
uncharted 4
仁王
各100
將軍澳綫

收
人中之龍3 中文 $150
人中之龍4 中文 $150
人中之龍5 中文 $200

有意留tg
交收時間、地點再約

收 東京奧運
$250
港島線/將軍澳線交收

收
閃之軌跡3 中文版 $150

奧運/太古沿線

放
rdr2 220
batman arkham knight 100

放隻狼200
屯門交收

收 Devil May Cry 5 $160

tg:

收
hitman 2 $150
平日 牛頭角/觀塘 mtr
六日 上水站

放彈丸論破V3 $150

荃灣線

放
戰神4 英文版 $120
仁王 $80

收
Dark soul 3 game of the year版 $180

紫線 綠線 交收

收spider man $200
屯元天交收

收
MHW * 1 $~130-150 價錢可議
Gundam VS $150-160~ 價錢可議

推！

push 幾好人但係咸濕

放機戰t 280

收
機戰T中文版$250

有tg?

放 地平線完全版 $140

全新賣緊149

放
Resident Evil 2 remake $160
Spiderman $200
觀塘

放地平線完全版 自出價

點整條link出嚟

uncharted 屯門收幾多？

放
Division 2 $180
uncharted the lost legacy $140
P5 中文版 $180

要曬$470

收
汪達與巨像 $130

屯門/青衣

放
機戰V $200 中文無code
加速vs刀劍 $200

收
機戰og $150 中文

西鐵線交收

放人中5 $200 西鐵線
tg toom1205

放

FIFA 19 $120
NBA 2k19 $120

屯門交收可平$20

收
bio 2 re中文 $150
龍珠fighter z $120

放
Spider-Man $240
MHW $200

灣仔站交收 （價錢小議）

收 mhw 150
荃灣線 or 青衣

放地平線完全版 $130

收 東京奧運
$280
港島線/將軍澳線交收

放極二 150
南港島/銅鑼灣

放
Hitman2 $200
Fracry 5 $110
Spider Man $200

屯門/上水

請問$149在那𥚃買?

YAHOO STORE

Thx

放東京奧運 300

全新$298

我前幾日買358

藍店$308講兩句減十蚊

收
bio 2 re中文 $150
龍珠fighter z $150

放
Spider-Man $220
MHW $200

灣仔站交收 （價錢小議）

Spider man sold

收 kill la kill if PS4
自出

收catherine full body $250
綠色線

收
bio 2 re中文 $150
龍珠fighter z $150

放
MHW $180

灣仔站交收 （價錢小議）

放
rdr2 $200
fifa19 $120
全要$300

收
中文
蛇魔3 $200
戰國無雙 真田丸 $150
P5 $160
sd gundam g generation genesis $150

荃灣/大窩口 交收

放
Rdr2 冇code
$200

大學站/九龍塘站交收

Tg咗你 冇人？

收
bio 2 re中

大埔 或 附近地區交收

放 PS4 Days Gone

Price : $220

順豐到-$20
銅鑼灣/將軍澳交收-$20

放Spiderman 230

收
bio 2 re中文 $120
龍珠fighter z $150

放
MHW $180

灣仔站交收 （價錢小議）

收 機戰T 200$

收 Devil May Cry 5 $160

tg

收
中文
蛇魔3 $200
戰國無雙 真田丸 $150
P5 $150
sd gundam g generation genesis $150
深淵狂獵 $200

荃灣/大窩口 交收

收Spider-Man 200
星矢150
上水粉嶺交收

放
Days Gone 210
AC: Odyssey 160
AC: Origin 140
Horizon Zero Dawn 普通版 80
Little Big Planet 3 80

港島交收
Email: ps4gametrade@yahoo.com.hk
tg: Ecrtihc

放
Rdr2 冇code
$180

大學站/九龍塘站交收

收NBA2K19 $100

放BLUE REFLECTION 幻舞少女之劍 中文版 $250

收
星矢中文版 $200
機戰T中文版 $250
地平線完全版中文版 $100

放地平線完全版膠盒 $100

收
閃之軌跡3 中文版 $160

奧運/太古沿線

放
隻狼 $220
DQ11 $180
魔女與百騎兵2 $150
AKIBA'S BEAT (日) $80
全新LOST SPHEAR (日) $150

全要-$50
天水圍/元朗站交收

膠盒是甚麽?

放
Dmc5 180
Edf 150
絕體絕命4 200
Gvg 100

tg 唔 work ，有horizon 完全版

你pm比電話我

放

仁王 $100
地球防衛軍$200
Resident evil 6 $ 100

屯西交收

收：
BH Re2: $150
BH6: $80
RDR2: $170
馬鞍山線交收

收
審判之眼：死神的遺言（中文版）：$200

港島線交收

放奧運 $270
藍線交收

放
gumdam versus $100
monster hunter $150
star wars battlefront $150
元天屯交收

放
DQH 1 $80
魔女與百騎兵2 $150
P5 $180
AKIBA'S BEAT (日) $80
全新LOST SPHEAR (日) $150

全要$550
天水圍/元朗站交收

賣ps4主機無盒一手制 1400蚊

收 Bloodborne The Old Hunters Edition $150
要中英文版，港島官塘沿線交收

放
刺客教條：起源
$140

收 Spider-Man 200
上水粉嶺交收

收

Red dead redemption 2 $180

give me tg

放Spider man $220
紅線葵芳至荃灣交收

收東京奧運 $270
屯元天朗屏站交收

放隻狼$200
彈丸論破V3 $150
2隻一齊買$300

荃灣線

收隻狼中文版$200
馬鐵線/火炭/沙田站

收MHW 150
荃灣 青衣

收

信長之野望 大志 $120

Tg:combo611

放spider-man $220
綠色線/馬鐵線交收

放
DQ11 $180
Uncharted collection $80
DQ HERO 2 $80
GT + UNCHARTED 4 $100

放大蛇無雙3 $250
荃灣線

放MHW 200

大埔 沙田 荃灣西

收jojo 天國之眼150
有無巴打玩厭割愛
價可議 有意tg @usewhatnameho

收
人中5 $200
days gone $200

屯門交收 thx

巴打如果對數位版有興趣
可以買數位版
而家做梗$95.8

放
驚爆危機 戰鬥的Who Dares Wins $270
可小議

荃灣線

收
大蛇無雙3 中文
200
彩虹 / 九展面易
時間另約

收winning post 2019 $350
唔知價 TG慢慢傾
@Jayyyyy1989

收
閃之軌跡3 中文版 $180

奧運/太古沿線

all hold

放FIFA 19 有code $110
收東京奧運 $280
屯元天交收

收marvel lego superheroes 2

岩岩買機，收下面既game

bio re2
kingdom hearts 中文
gt
uncharted 4
last of us
one piece world seeker

收隻狼中文版$200
馬鐵線/火炭/沙田/九龍塘站

岩岩買機，收下面既game

bio re2 $150
kingdom hearts 中文 $250
gt $80
uncharted 4 $80
last of us $80
one piece world seeker $140

放 Bloodborne Old Hunter Edition
可加錢換 Catherine Full Body 中文/ KH3 中文

收camera 有意tg me

講得唔好 係playstation camera

收
星矢中文版 $200
機戰T中文版 $250
地平線完全版中文版 $100
深夜迴中文版 $100

收red dead 140 屯元天

tg 唔 work

你留電話比我

收機戰t $260
機戰x $200

收 閃之軌跡3中文版 200

收
The last of us $80
刺客教條 Ezio Collection $100

放
assassin creed odyssey連季票所有故事dlc
$400

Last of us 有巴打放比我了
差Ezio collection
綠色線交收

放assassin creed origin
120蚊

放days gone $200

灣仔/屯門交收

放
人中之龍6 $120
戰國無雙4-II $120
Dark Souls 3 $120
以上全部中文版
全收$330
南港島線 or 灣仔交收
利東站交收 -$10
請tg:

收MHW $120~$150

tg:

放 FIFA 19 有code $90
收東京奧運 $280
屯元天交收

收 mhw
Spider-Man
底特律：變人
尼爾
全部要中文版

收
assassin creed : ezio collection $100
assassin creed 3 remastered $100

綠色線交收

放
戰神4 英文版 $120
Devil May Cry 5 $200

收
Dark soul 3 game of the year版 $200

紫線/綠線 交收

收
Spider Man $200
隻狼 $200

收 巫師3年度版
可用隻狼換

放
2k19
fifa19
各$100

地點互就

放Dark Souls remastered 中文 $150

收Dark Souls 3 game of years edition 中文 $200

tg testfifa

收地平線完全版$100

仲有冇 100$要

收
Spider Man $200
tg

放
shadow of the tomb raider 中文版 $180

屯門交收

放
PS4 Phar Lap Horse Racing Challenge
賽馬 game ~ $220

收機戰t $280

放巨人2 final battle $300

放刀劍神域 奪命兇彈 100

放
hitman2 $180
rdr2 無code $220

有部PlayStation classic 買左無玩過有無人接收？

不了

放 FIFA 19 $90
屯門/兆康站交收

放
bio re2 $150
days gone $200
銀色手制 開左盒但未用過 $250
莎木 1&2 $150
god of war $150
中環/金鐘站交收

收Spider man $230
旺角/旺角東交收
Tg:

收ww2中文100
p5中文120

收Lego star wars the force awaken $180

lego the lord of ring同哈比人 $180

Tg:

收隻狼 $200
Spider-Man $200
底特律 $100
Resident evil re2 $150

放古惑狼220$

夾啱可小議

古惑狼賽車*

出售賽車軚盤 TGT 連波棍同腳踏
連架同椅全套

有意tg

放Kingdom hearts 3
$300 馬鞍山，炮台山交收

賣
女神異聞錄5 dance $180
東京奧運 $280
大埔火車站交收

放

仁王 $100
地球防衛軍 5 $200
Resident evil 6 $ 100

屯西交收

收東京奧運
$250
屯元天朗屏交收

收 人中5 $200
放 刺客起源 $130

放gt sport + 颶風之翼軚盤
$500
有意留tg

Sold

收龍珠fighter z $150

收
red read 2 $200
Days gone $200

放

Nier: Automata $180

Nioh $60

收MHW $200 紫線

放
PS4 Phar Lap Horse Racing Challenge
賽馬 game ~ $220 可議價

放bio re 2 $150
bio 7 $150 兩隻要晒-$50
銀色手制 開左盒未用過 $200
舊版vr連cam set $1000
仁王 + until dawn rush of blood 全新兩隻$150
中環站交收

收
diablo3 eternal collection
$200
東涌 至到 九龍灣交收

收MHW $150 港島線/旺角

戰國無雙hold

人中6 & dark souls 3
2隻全收$210

灣仔or南港島線交收
請tg:

賣
東京奧運 280
女神異聞錄5 dance $180

大埔火車站交收

放
Fifa 19 $100
NBA 2K19 $100

牛頭角/將軍澳
隨時交收

放
FIFA19 90$
2k19 90$
綠線

放 watcher 3 普通版 $120

Witcher

放 mhw $200
東鐵線/放工時段觀塘線

放
全民高爾夫 $60
蜘蛛俠 $220
仁王 $100
FF15 皇家版 $200

收
勇者鬥惡龍11 中文版 $180
Red dead 2 $180

何文田/黃埔交收

放
AC: Origin 140
Horizon Zero Dawn 普通版 70
Little Big Planet 3 80

收
DMC 5 170

港島交收
Email: ps4gametrade@yahoo.com.hk
tg: Ecrtihc

收東京奧運
$270
屯元天朗屏站交收

放
BFV $150
FIFA19 $100
人中6 $100
NBA 2K18 $50
地點可議

放
overcook1 $90
fifa19 $100
藍線交收

放
Uncharted 4
Final fantasy x x2
Witcher 3 goty

全部$300

放
Assassin's Creed Odyssey連季票全dlc
(2個故事dlc+Ac3 remastered)
$350

賣 MHW $180
太子交收

收 DMC5 $180 隻狼 $200

沙田/大圍/馬鐡線交收

放PS4
- FIFA19
- 2K19
- Overcooked 1

各$90
三隻$250

收
審判之眼:死神的遺言
$220

一手唔係23X咩？

收 人中5 $200
放 刺客起源 $130
放days gone $200

蜘蛛俠 (hold)

平放
darksouls 3 中文版
戰神3 中英文合版
巫師3 中文版
the last of us 中英文合版
uncharted collection 中英文合版
人中0
人中極
人中6
以上人中皆為中文版
人中維新
奧丁領域中文版
PS4 1TB 二手 運作正常
t me

放devil may cry 5 $200

紅色線或西鐵線交收

Want spiderman

留tg

仁王（hold)

收 jump force 230$

放
FIFA 19 $80
綠色線

收Days Gone 200
坑口站交收

放隻狼 $220

Mon hunt
求報價

收機戰x $230

放蛇魔3 $260

美孚

放
Ps4 太鼓連鼓
$450

Tg: kumamoniov

收
Ezio collection $100

收blood&truth 200$
留tg

賣 MHW $150

太子交收

放
Ace Combat 7: Skies Unknown $200
地球防衛軍：槍林彈雨 $150
地球防衛軍5 $150
Metro Exodus 中文 $220
王國之心3 中文 $300
粉嶺交收

我放

賣東京奧運300
沙田火炭大圍 旺角 天水圍交收

收 gundam verse中 $100

收
Capcom belt action $100
Tg: kinlin

要dark soul3 goy 200

收 隻狼 中文版 220

西鐵線交收，可議

放 g gen genesis 250
收ace combat 7 中文版 200
屯元天交收

收人中之龍 4 180
收人中之龍5 200

觀塘綫交收

收
Bloodborne Old Hunters Edition $150(中英文版)
港島官塘沿線交收，

收2k19 $60

放 g gen genesis 200
收ace combat 7 中文版 200
屯元天交收

收 隻狼 中文版 250

西鐵線，地點可議

巴打 有無得放淨軚盤 幾錢？

放 三國無雙7 empires 中文版 $100
綠線紫線交收

留tg傾？

放
DAYS GONE $200

荃灣線, 西鐵沿線交收

賣 MHW $140

太子交收

放mhw $160
TKO至美孚線

TG: tw1227

賣ps4 白色 500gb 主機， 連手制一個， mhw,rdr2, hdmi 不散放，無彈碟問題

tg: lokhins

放devil may cry 5 $200
加 $50送埋 一隻fallout 4 (標準版)
紅色線或西鐵線交收

旅DMC 5 200 冇code

放
港島綫交收

收 人中之龍4 $180
人中之龍 5 $200

放 巫師3 年度版 $150

觀塘綫交收

放fall out 76 120
God of war 180
荃灣線交收

放
刀劍神域奪命凶彈130
可換no man sky

收
red dead 2 $180
勇者鬥惡龍11 $180

放
新全民golf $60
FF15 皇家版 $180
打包＄220

何文田/黃埔交收

放
Fifa 19 $90

大圍至大學站/馬鐵全線交收

已收

放bloodstained: ritual of the night $240
荃灣西至南昌 / 灣仔 交收

放隻狼$220
彈丸v3 $150
uncharted collection $80
uncharted 4 $100
無雙大蛇3 $270
每收多一隻減$10

荃灣線

放DMC 5 200

放東京奧運$280
沙田火炭大圍九龍站旺角天水圍交收

收血咒之城中文版$200 灣仔/九龍灣

放全新人中4 270
東京奧運 270

黃埔站交收

收 機戰T $240

收
red dead 2 $180
勇者鬥惡龍11 $180

放
新全民golf $60
FF15 皇家版 $180
打包$200

何文田/黃埔交收

放 dark soul remastered $150
bio re2 $150
巫師3 年度版 $150

放
Assassin's Creed Odyssey 連季票2大dlc + Ac3高清版
$350

收隻狼 $200

收 overcooked 2 $80

放
G gen $200
Gvg $100
南港島線 or 金鐘交收
請tg:

收God of War $180 隻狼$180

收
Bloodborne the old hunter $150

推兼加碼至$250

放
刺客教條 起源$130
Uncharted collection $80
屯元天

放red dead redemption 2
200$ 觀塘交收

放red dead redemption 2
中文 200$ 紅藍線

收 Monster Hunter world 270
Pm 港島收

太難玩，唔好收

放機戰t 中文版無code

$260

粉嶺交收 不議地點

收機戰og $150
西鐵線交收

htt0s://

放
PS4 Tom Clancy's The Division 2 全境封鎖 2 中英文版 $180
大埔/尖沙咀/旺角交收

收戰國無雙4II 中文版

收metro exdous

放彈丸v3 $150
uncharted collection $80
uncharted 4 $100
無雙大蛇3 $270
每收多一隻減$10

荃灣線

收days gone $200

放 dark soul remastered $120
bio re2 $120
巫師3 年度版 $120

牛頭角交易

收 MHW 140 屯天元交收

odyssey $140
Division $140(No code)
鬼武者 $80

尖沙咀 交收

放，Sorry

放 DAYS GONE $200

荃灣線, 西鐵沿線交收

odyssey Hold

only Division 2 $140
放

收 PES2018 80 中文版
PES2019 120 中文版
海賊無雙2,3 中文板

放 Bloodborne Old Hunter Edition 180
金鐘/油麻地/何文田交收

等報價

放MHW 160
COD3 black ops 75
AC大革命 75

大革命hold

邊到交收方便

巴打仲收唔收gow

收 你放幾錢？

Add tg傾？

收
Assassin’s Creed III Remastered 中文

收
星矢中文版 $200
機戰T中文版 $250

收
God of war $180
Spiderman $200

賣
審判之眼 初版
$220
大埔火車站交收

放 Mhw$180, 三國志13 $250

觀塘附近交收，地點互就

放
Rage 2 $200

收
Metro exodus 報價

時間地點互就

收bio 2 ,130
tg: Fatdoieatallday

收bio2, 130

放女神異聞錄5 中文版 $170

收

機戰T 中文 $280

太子 旺角交收

收 人中之龍 4 $180

放 巫師3 年度版 $150
戰神4 $180

綠綫交收

收機戰T $300

放蛇魔3 $240

美孚

收古惑狼賽車 觀塘 天水圍

收 機戰T $300

綠色線交收

收 機戰T 中文 $300

綠色線交收

咁貴收痴左邊條線 百幾蚊都收到啦

收NBA2K19 $80
綠線太子至牛頭角/屯天元

放Monhunt world $160

九龍灣mtr

放
Rage 2 $180

收
Metro exodus 報價

時間地點互就

放 2k19 $80
屯門/荃灣交收

TG me

放彈丸v3 $150
uncharted collection $80
uncharted 4 $100
無雙大蛇3 $250
每收多一隻減$10

荃灣線

放
Gta 50
Cod ww2 150
Cod advanced welfare 50

我要gta 有無tg

Tg airpodts

有無條link

收逆轉裁判 120

想要gta

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

機場巴士總站集合
一點到場
有車揸車
無車搭車
有禮排隊
散銀繳費
數清數楚

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

放MHW 180
COD3 black ops 75

放
GTA 80
東京幻都 100
數碼寶貝物語 駭客追憶（連網絡偵探） 150
新槍彈辯駁v3 150
God of war 150

Gta
God of war
Sold out

收gta5

放
FIFA19 $70
Red dead redemption 2 $150
無雙OROCHI 3 $230

西鐵站沿線交收

放
王國之心3 中文有code $300
地球防衛軍5 日文 $150
地球防衛軍 槍林彈雨 中文 $150
Metro exodus 中文 $250
惡魔獵人5 沒code $200
Dc lego超級反派 $100

粉嶺交收

放bloodstained HK$240

港島交收

放
嗰兩隻cod total 120

放Monster Hunter World $160 九龍灣MTR

個個都放mhw, 但買dlc版

放dragon crown pro $160
地鐵觀塘/寶琳線交收
可以順豐到付

放
MHW $180
Bio hazard 2 re $160
黑相集:綿蘭號 $180

荃灣線

放
真.三國無雙7 with 猛將傳 (中文版) $90
The Evil Within (中文版) $90
Sleeping Dogs (中文版) $110
真.三國無雙8 (中文版) $140
戰國無雙4 II (中文版) $140

上水/長沙灣/深水埗港鐵站

放
days gone中文有code 200 可換隻狼
粉嶺交收

放kingdom heart 3 280

星期六/日 朗屏
星期一至五 香港站至南昌站 南昌站至朗屏站

tg:tradegameps4

放 ps4 1206A + mhw 已過保 + one controller
已經換左480gb 內置ssd $1500 就到交收平$100 石籬

tg@xy2018

放
Rage 2 $200
Days Gone $200
Bf 5 $120

要哂$500
屯元天/港島線交收

收人中之龍極2 130

可換黑相集:綿蘭號

放red dead redemption 2 $200
Strange brigade $100

西鐵綫/九龍塘

放菲莉絲的鍊金工房 中文版

$250

放rdr2 $200
港島綫交收

放
MHW $180

天水圍 西鐵線 何文田

放 rdr2 180
god of war 4 150
DQ11 180
隻狼 200
uncharted collection 80
DQ 創世小玩家 80
star ocean 5 80
bloodborne 老獵人版本 80

港島線，官塘線

放kingdom heart 3 280

星期六/日 朗屏
星期一至五 香港站至南昌站 南昌站至朗屏站

放
黑相集棉蘭號 $180
人中2 $150
隻狼250
Rainbow6 $100
紅線西鐵綫東涌線

放ps4pro spiderman版 18年9月買 擺多過玩 有盒連fifa19 nba2k19 overcooked2 gundam

放
MHW $180
Bio hazard 2 re $160
黑相集:綿蘭號 $180

荃灣線

或pm

收spider man $180

放
戰神4英文版 $110
Dmc5(冇code) $200

油塘/北角交收

收
Pes2019 $80

放division 2 $150 (可加錢換spider man )

徵侏羅紀世界 200

TG 搵唔到你

放mhw $180

放MonHunt World $160
九龍灣MTR

收
Assassin’s Creed III Remastered 中文

$150

放dragon crown pro $150
地鐵油塘附近交收
可以順豐到付

放 mhw $170
綠色線交收

收
人中4中文 200
人中5中文 200

放
SEGA 2020東京奧運 $270
深水埗/尖沙咀交收

收 no one sky $150

觀塘線交收

收mario party 250

屯元天

放
CONTROL $300
荃灣線
葵芳/ 青衣站更佳

放
審判之眼 初版
$200
大埔火車站交收

收nfl16/17/18/19

收侏羅紀世界 200 可議
西鐵綫優先

放ps4 pro 1tb黑色 7106b版本
**機身貼咗mhw貼紙** 可自行撕走
有盒有單 保養至2020年9月
跟機hdmi壞咗，會跟另一條
跟人中之龍 極2一隻
不議，謝謝

打漏價錢 2200 全套 2100淨game

賣幾錢？？

上面打錯曬
放ps4 pro 1tb黑色 7106b版本
**機身貼咗mhw貼紙** 可自行撕走
有盒有單 保養至2020年9月
跟機hdmi壞咗，會跟另一條
跟人中之龍 極2一隻
不議，謝謝
2200全套 2100淨機

放 mhw $150
紅綠色線交收，晚上7點幾左右

tg:

徵
SEGA 2020東京奧運 $270

收 人中3 $150 觀塘線

點解咁多人放MHW唔係6號出DLC咩

預知dlc廢啩 驚之後再跌價啩

放 PS4 Marvel Spider Man 200
大圍交收

放MHW $160
九龍灣MTR

放

1. 審判之眼 無code $200
2. lost Spear 遺落境界 日文版 $200
3. batman: return to Arkham, 2隻碟同綑版，包 Arkham Asylam & Arkham city $ 120
4. F1 2018 $110

mon to thu: 九龍灣mtr 18:15 坑口 7點or之後
sat , sunday ：TKO anytime
fri 1830-1900 ：cwb

坑口交收，平20蚊，時間互就

tg

放division 2 $130
灣仔交收

放dark souls remastered 中文版 $160

放 人中之龍5 (有 code) $240
紅綠線交收

放彈丸v3 $150
uncharted collection $80
uncharted 4 $100
無雙大蛇3 $240
每收多一隻減$10

荃灣線

Lm

放機戰t 250
創世小玩家2 200
人中北斗120

寶琳交收
Tg : bobohim

ご署名をお願いします！
香港における政府当局による強権的な動きをけん制するため、日本版『香港人権・民主主義法案』の議論を開始することを日本の国会議員に求めます。
Please submit your signature!
We are asking Japanese parliamentarians to start discussions on the Japanese version of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

麻煩大家幫手簽同share. Thank you.

放Fifa 19 80

東鐵線 交收

收bio 2 ,140.

有冇人放Control

放新槍彈辯駁v3 $140
收收逆轉裁判 120

放 Ps4

2k19 $100
fifa19 $100
MHW $130 冇盒

時間 地點 價錢可議
荃灣線為主

買dlc版
再賣舊版
之後賣dlc唔會蝕太多

放
古惑狼 150
Nier 200

機戰V 150
機戰X 200
機戰T 250
(機戰全收 500)

觀塘交收

放 spider-man 冇code 200
Resident evil origin 150

最新徵求：
真三國無雙8 $150

天水圍西鐵交收(平日1930後,六假日全日)
平日1300 1815可觀塘

賣隻狼 $250
太古至九龍灣浴線交收

放閃亂神樂 estival versus 中文版

$200

放 Ps4

2k19 $90
fifa19 $90
MHW $100 冇盒

時間 地點 價錢可議
荃灣線為主

放mhw $140

放 Ps4
MHW $120

元朗喜利城市島同遊戲一族老闆係深藍，大家諗下仲幫唔幫襯

放fifa19 有code $150

深水埗/旺角/屯門交收

tg:

放mhw 130
黃埔交收

賣hori m 2 ，只用一次，因手感不合出售。

1350買入。600出售

TG:aia33fifa

放東京奧運 2020

$300

金鐘 中環 東涌線

放
人中2 $150
隻狼200
Rainbow6 $100
紅線西鐵綫東涌線

放人中之龍5 $240 綠線交收

遊
monster hunter world 120
主要綠色線交收

放
monster hunter world 120
主要綠色線交收

放 fifa 19 80$

放monster hunter world
MHW $120

金鐘九龍塘旺角站交收

放PS4
Biohazard RE:2 連code $150
RDR 2 $200
Days Gone 連code $200
Fifa19 連code $120
隻狼 連code $200

元朗交收，全走$800

放dragon crown pro $120
地鐵油塘附近交收
可以順豐到付

收蜘蛛俠 $200

50 收2k19
綠線交收

放
marvel spiderman 200
旺角太子交收

賣左舊版 都玩到？
新dlc?

收
星矢中文版 $200
地平線完全版中文版 $100
深夜迴中文版 $100

收
真.三國無雙7 猛將傳 (中文版) $90
蛇魔3 $240

放
2k15
2k17
Call of duty black ops 75

放rdr2 no code $180
屯元天交收

放rdr2 no code $180
Spider man no code $180
God of war + Detroit Become Human (同一盒)$200
Shadow Of the Tomb Raider $140
Ezio Collections $100

放rdr2 no code $180
Spider man no code $180
God of war + Detroit Become Human (同一盒)$200
Shadow Of the Tomb Raider $140
Ezio Collections $100
紅線/荔景至九龍交收

收 mhw 100$
可即日交收 南昌 旺角 尖沙嘴 觀塘 或附近都可以

賣ps4 500gb 白色 連手制，Mhw 及兩隻game(圖後補） 無彈碟問題

tg: lokzz

收 方根書簡(實境版)last letter中文版 價你出

賣 fifa19
metal gear solid 5
太鼓
little dragon cafe
patapon

放fifa 19 $80
tg xxayy

放棉蘭號 $190

放東京奧運 $280

放
人中2 $140
隻狼240
Rainbow6 $100
紅線西鐵綫東涌線

收
RDR2 中文版 180蚊
油塘 將軍澳 金鐘 黃竹坑站 交收

放 隻狼 240

放
Detroit: Become Human $200
新槍彈辯駁V3 大家的自相殘殺新學期 $100
Tom Clancy's The Division 2 $200

將軍澳線交收

TG傾

放東京奧運 $240
將軍澳線交收

想將部ps4 升做ps4 pro
有無人放

收
Pes2019 $80。東鐵線

收太鼓
180

我都有呢個疑問
話明DLC，唔係要有隻原game喺度去做update先玩到？

碟版出原game + dlc
賣380-400

放Spider-Man $200

我見人話數位版dlc都300咁唔怪得知個個買碟

放 2k20 有code 330
將軍澳站交收

咁快

確正黎講出面 賣緊400蚊個盒野
係舊版碟+dlc code?

所以d 人 就放鬼左
本身隻舊碟

我有冇理解錯？

放pes 2020有code $330

正確

呢個仲快過2k20位巴打

放
mhw $100

放隻狼有code
$230

放隻狼 220

放fifa19 $80 西鐵沿線交收

炒家

收人中3 4 5
全齊650

放
Rage 2 $200
Days Gone $180
Bf 5 $120

要哂$480
屯元天/港島線交收

收ghost recon
意帶價密

放
2k20 未入code 300
只限天水圍西鐵站

放DMC 5 200 冇code

港島綫/南港島綫交收

放
BFV $150
fifa 18 $50
NBA 2K18 $50
地點可議

sold

放
mhw $100
東區可議

收
機戰x 中文版
$200

放 凱薩琳 中文版 $280
Tg

收
Nba 2k20 $290 九龍東地鐵交收

放dark souls remastered $150
dark souls 3 game of years $250

收人中之龍4 $180 地鐵綠線

收biohazard re2 $150
將軍澳線交收

放
真三國無雙7 $150
nba 2k18 $100
batman arkham knight $100
機戰v (連code) $150

收god of war

收
創世小玩家 2 中文 240
RDR 2 中 180

太子，旺角站交收

sell anthem $120
沙田-紅磡-黃埔

賣division 2 150$
Kingdom hearts 3 歐版150$
Battlefield 5 180$
Personar 5 中 180$
荃灣線
要晒可平

2k19先岩

放PS4 slim 500GB 過保有盒齊配件行貨
連mhw gundamvs earthfall
$1300

放PES 2020 $330
聽日太子交收

未入code

放MHW $100
荃灣西至南昌 中環至灣仔交收

放隻狼 no code $180
可用R2D2換
有意TG傾

收PES 2020
$350 太古站交收

放隻狼 no code $180
可用Red Dead Redemption 2換
另收Red Dead Redemption 2 $190
有意TG傾

放hori k2 $650

放CONTROL $300荃灣至太子交收

放無雙大蛇3 $240
division 2 $130

放
Days Gone 連code $200

順豐到付/元朗站 交收

補tg

放PES 2020 有code
$320 太子站交收

放pes 2020 ,有code

330

屯元天交收

放:
二之國(英) Ni no kuni II $250
Witcher3(中)(Game of the Year)(連埋DLC)$180

放RDR2 200

放 Spider Man $200

收 隻狼 $180

放MHW $150
放全新黑色control $300
紅色線交收

放
真三國無雙7 $150
nba 2k19 $100
batman arkham knight $100

收PES2020
$290

收
星矢中文版 $200
深夜迴中文版 $100
汪達與巨像中文版 $100
The last Guardian中文版 $80

放MHW 150
FIFA 19 100

放
人中2 $140
Rainbow6 $100
紅線西鐵綫東涌線

荃灣，大窩口mtr交收可平

收

PES 2020 $300

元天屯交收

收 Detorit : become human $100

放：
MHW ICE BORNE 350.
審判之眼 200(可議）

屯元天優先

收 Detorit : become human $100
Tg : CatLover999

最新徵求：
GTA V $110

天水圍西鐵交收(平日1930後,六假日全日)
平日1300 1815可觀塘

賣rd2

賣rd2

東區

放
bloodstained惡魔城
$220 大埔 火炭 長沙灣

收
FIFA 19 $80
Spiderman $180
無雙大蛇3 220
GTA5 $110

沙田 南昌 彩虹 交收

放
真三國無雙7 $100
nba 2k19 $100
batman arkham knight $100

收 hitman2 150元
真三國無雙 8 150元

放
red dead 200
審判之眼200
人中北斗180
Bullet girls phantasia 中文 200
戰場女武神 remasters150

可議

有隻for honor 想要嘅就比你
油塘交收

想收部ps4

收
鐵拳 7 $100
藍綠線最佳

放
FIFA19 $70
GTA V $120
Red Dead Redemption 2 $200
戰國無雙4(日文) $150
銅鑼灣/調景嶺/另議交收

放 Detroit become human 100
收2k20 300
荃灣至九龍塘交收

放隻狼 230

放 黑相集：棉蘭號 連code $170
將軍澳/觀塘綫 交收

放
Bio re2 $140
God of War $120
西鐵線交收

收：
Gundam versus $100
World war Z $100
可議

最新徵求：
Sleeping Dog中文版$90

天水圍西鐵交收(平日1930後,六假日全日)
平日1300 1815可觀塘
13/9 1900可兆康

線上版依家特價五十幾蚊咋

收xim apex $600

收 resident evil 2 $130
九龍東地鐵線交收

放
Days Gone 中英文版連code (附送 game weekly 完整攻略本）$220

新界 / 西鐵沿線交收

放mhwi 340
馬鐵線

放

仁王：$80
刺客信條起源：$120
戰場女武神remaster:$100
Spiderman: $220
多要優先，要晒可小議

Tg:

收人中之龍3 4 5
200一隻
全齊700

放 Detroit become human 100
2k20 300
荃灣至九龍塘交收

收PES2019 $90

放bloodstained HK$220

港島交收

賣pes2020 $300

收2k20

放隻狼 無code $240 荃灣線

放Spider-Man $220

收overcooked 2

放機戰v 180
全新閃亂水槍/東京幻都ex 各120

Mtr互就

收
Red Dead Redemption 2 （$210）
東鐵沿線交收再加$10蚊（$220）
時間再夾

Tg呢

收：
World war Z $100
可議

收刺客教條 黑旗 中文
$70

放pes 2020 有code $300

放bloodborne old hunter 150
銀魂無雙220
人中4 220

兩隻ps4 game 一齊放
隻狼 220$，god of war 120$， total 340$
東鐵線
Tg:

收MHW 100
dark soul 3 goty 200

放
red dead 200
審判之眼200
人中北斗180
Bullet girls phantasia 中文 200
戰場女武神 remasters150
kingdom heart 3 中文 300
凱薩琳中文 280

有隻for honor 想要嘅就比你
油塘交收

收RDR2
除東西鐵，其他okay

放
汪達與巨像 140
侏羅紀世界 230
無雙蛇魔3 240
地平線 完全版 130
Mega man collection 1&2 130
God of war 4 120
七龍珠fighterZ 200
數碼暴龍 網絡偵探 駭客追憶 120
機戰X 240

寶林交收 時間互就

放
RDR2 $200
Biohazard RE:2 $150
全要優先 $330
屯門西鐵站交收

放

機戰T no code 中文 $280

旺角地鐵站交收

收cry star $150
收閃亂ev $100

放
閃亂神樂 burst re: newal
$150
屯門交收，其他地點再互就

放pes 2020 有code $280

收 太鼓 $150

求 Jurassic World Evolution 請pm

收xim apex 600

tg ed

放MHW $110 連code 觀塘綫交收
TG: gaofighgar

放
Fifa 19 連 code $100
Days Gone 連 code $200

屯元天交收

補TG

放pes2020$300

無code

收
witcher 3 goty連dlc $130
仁王 $70
隻狼 $170

放DJMax Respect $180

放Anthem 100

青衣交收

放機戰v 180
Mhw100

收 よるのないくに2 (日版優先) $100

放
dark soul 3 GOTY $200
dark soul 1 remastered $150
馬鐵線/觀塘線交收

最新徵求：
GTA V $100

天水圍西鐵交收(平日1930後,六假日全日)
平日1300 1815可觀塘

放 days gone $200有 code
ghost recon $100
另 mhwi $330
荃灣線交收

放NBA2K19 $100

屯天元 / 放工時間綠色線

收隻狼$100
油塘交收

收god of war $120
寶林至調景領交收 互就

1001